公屋窮撚的脫貧日與夜

中學個陣...已經大概知自己同同學既分別...
老豆老母講到明比唔起錢我讀asso hd，但一定比飽飯我食，真係唔知多唔多謝佢好...
我仲有個呀妹，細我兩年...中學個陣窮無錢補習,dse考得好低分.....
之後爸介紹我地入放題公司做，依加全家都做放題...
全家月入接近70k左右....仲包食..
依加我地準備緊儲多三四年錢買私樓

全家儲錢仲要三四年後

潮文

全家都做放題
不如講下放題界啲內幕

加油

買左之後點算？你無左首置又有負債，唔可以再買樓比自己，結婚老婆同你成家一齊住？

大形喜 ？

7萬， 理論借到7球

全家放題，一日3餐都省返

收工一齊搭的士都好平

唔怪得比到飽飯你食
日日食公司既

對唔住，見到呢個comment 我笑撚到肚痛

dse低分係因為你有窮人基因，唔關補習事